四十年黎，其實都有近一萬人中過六合彩頭獎

你地有無識過人中過？

中過廿蚊

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

你識唔識到700個人，而個交情仲要係會同你提自己中過頭獎